[AOA] 2020年雪炫寶寶生日祝福區

1正評=1祝福><

生日快樂寶寶^^

HBD

冇左浸淫味 不了祝福了

表白她♥️

傻豬人地有女朋友啦

表白埋惠晶♥️

惠晶是我的><

幫姊推

幫姊推😁

大波妹生日快樂

生日炒飯她

寶寶多謝大家g持🥰